家族流傳既虎牙

好想驗下係真定假

有無巴絲打知有乜方法可以攞隻牙都驗

報驚

驗DNA

望下個頂頂

刷牙啦手

條鍊都好mk 下

條鏈係六福買
應該唔會mk掛

傳聞係太公留落
老人家唔中意刷牙

望下個頂

如果係真既
加配菊地健啲銀器之類
落條鏈到

無影到，隻牙唔係我身邊

比例來計應該係上牙，1比1.5左右
不過牙尖打磨過冇哂血槽

如果係假既
希望唔好笑得我咁甘
話哂都係老人家傳落黎

應該係左邊既牙
因為後面同右邊都有凹槽

我呀爺都比左隻呢d牙我

有無話係咩牙呀

虎牙應該就雙血槽，你呢隻條血槽唔明顯而得一條
我自己才藝粗淺唔敢講，以前有望狼牙
你隻牙太對稱太完美

唔知，想問下巴打們呢隻咩牙黎？

呢隻似狼狗牙，雜食動物

希望唔係鄉下啲流浪狗既牙

隻牙幾大，虎牙有八到十cm

巴打有無興趣一齊搵地方驗下